連登吹奏支那嘅都係「左膠」

呢兩日無端端出現好多支那吹奏post，講到支那其實進步得好快，深圳有濃厚嘅聖誕氣氛，絕對唔係好似西方媒體所寫咁，寫到中國好差之類云云

呢d咁嘅想法，實際上就係左膠嘅極致，黎自西方左膠思維

大家首先可以睇睇其中一個連登post，就係po左下面呢條片:

跟住你入到條片後會發現，YouTube仲有大量類似影片，講d鬼佬去到中國，發現中國其實都唔係咁差，跟住d片下面就有一大堆comment，話主流媒體畀人操控左，所以中國先畀人抺黑云云

有無發現呢d野似曾相識？

無錯！其實呢d西方左膠一向都係on99，唔單止吹奏支那，仲會吹奏muslim，吹奏個d Muslim國家，講到係主流媒體抺黑muslim，根本muslim就唔差嘅

呢d左膠通常有一個共同嘅特徵，就係對歷史對大局一知半解，往往憑住個人經驗去理解成件事，缺乏所謂嘅「大局觀」，從個人嘅層面去分析國家大事，所以先會有以下嘅言論:

「而家d XXX淨係識盲反，只要你親身去過YYY，就唔會咁講」

又或者:
「我接觸過的XXX(中國人/muslim/南亞人)都是很好的，那些反對的人都是種族主義者，那些人在盲反」

呢類言論有幾咁荒謬，一早已經有好多連/高登仔討論過

哥是個傳說係知名五毛啦

點代表連登仔

弊在有好多連登仔都buy佢個套
實際上就係左膠思維作怪

連登仔根本好多都左翼底

Sorry, 佢地係左膠，非左翼
真正左翼邊會好似連登仔咁諗野

真正既左翼係會支持槍權，因為要打倒壓迫者

連登班偽左翼，剩係識metoo, 一係講同性戀，支持收緊槍權方便政府更大力打壓民權

呢個局面其實係五毛太多而連狗又唔ban而造成，高危人士尤其有啲新會然或者中學雞好容易比佢地洗到腦

個人簽名
———————————————————
我喺時事台整條五毛list以正視聽屌你老母連生你就搬去站務台，你咁搞咩意思啊？我屌你老母五毛「民國復興」bam完又復出又係咩意思啊？宜家五毛改名扮其他人講嘢，明顯係離間分化策略，連生你郁都唔郁下佢地！頂你個肺連生竟然殺忠良不殺奸臣！屌你老母仆街冚家鏟連生包庇五毛，助紂為虐！為虎作倀！天理不容！

我正大光明！做嘅所有嘢全部都係想杜絕五毛！你連狗兼成班濕鳩契弟管理員，竟然夠膽移走我地對抗五毛嘅post！反而民國復興，三色貓，JR嗰班五毛又唔ban走！助他人志氣滅自己威風！我話你聽死連狗你再咁搞落去連登只會步高登後塵比五毛完全攻陷！

（請廣傳）
五毛/假膠一律統稱支那人

假膠唔係五毛，但就做緊五毛一樣嘅事，以前大事大非面前絕對唔會玩嘢，但宜家佢地咩時候都仲扮鬼扮馬，搞到分唔清邊個打邊個，佢地已經走火入魔，所以喺以後逢見假膠請一律認作五毛處理

由於支那人再次泛濫，現列出部分人渣名錄，比大家留意返相關人渣，如有遺漏希望大家增補，對抗支那人一齊努力

最新名錄(定期更新)：
毛澤東 #90863
三色貓 #46644
民國復興 #92178（夢醒時分）
newlife🤓🤓 #13816
游B(破產) #51904
JR #86841
潮吹口爆糖 #3066
講讀酒久#62391 (精神錯亂最佳代表)
兔仔有愛情嗎 #58099(高葵株式會社)
大鵬金翅神將 #64806
韓國歐巴 #103440
優美開始 #53223
Epiphany #85163 (RedBaron)
-李尋歡- #67878 (小李探花李尋歡)
高登色狼 #14482
香港鍵國 #50533（国語好手/精英連登仔）
角大不角細 #72990
一齊攬炒 #33874
西門慶 #102056
連泥往 #41116
十五天 #57952
揾嚟搞 #122718
立法會已完 #28503
P.Dybala #57797
bbchu #10894
霸道駒 #94824
龍骨 #102096
一鋪過 #76776
LIKLN+ #50616（新痕結衣）
唔投獨派死全家 #62494 (加泰攞黎拗/遊戲王愛好者)
7plus256 #97814
jukerbb #109498
書面語達人 #77788
Master2017 #76117
臺灣獨立 #20241
183cm #35420
高級青頭仔 #5715
天才小釣手 #3454
河本鬼茂 #63909
D_Wade #57705
潮文急口令 #38820
fin-de-siecle #43308
光之練金術師 #41351
哥是個傳說 #98232（小童群益會會員）
大家都是中國人 #113921
連登首席榮譽5毛 #48442
本來無一物2 #124087
擅長hehe的朋友 #54270
D10S #10199
Persona5 #121771
生物角落 #55990
返六日唔撚易 #55
A_Milik #30768
十卜Ching #37733
波台清泉一世 #965
路斯基bb #37604
2和b #5549
中國大飢荒 #128921
奸奸奸漢奸 #110286
廢青隨風飄 #138106
莫雷拉（拉馬）#102132
種花生的農夫 #52856
圖走網世界 #65128
章魚大丸子 #131526
拜仁慕尼黑 #54183 (Clannad)
霸王別雞 #81005
Pogba #1289
N_Bendtner #38189
慈恩大師 #122536
柳豔(焰兒) #32583
低級公務員 #124899
蘭貴坊USB #120847
兄弟會 #68081
羅蘭嵐 #4526
解除封鎖
朝九晚十奴隸 #61748
羅拔利雲度夫斯基 #85819
奶波魔 #10692
腥港鎮150新血 #8009
群雄割具 #9284
爱国畜生
靜啦柒頭 #12900
沈振盈 #102198
交你老母稅 #51920
卐_NSDAP_卐 #36035
魂°初弒 #20890
劉度 #15647
沙洛文．卡勞#3806
Olivier_豬腦 #36497
平井桃🇯🇵 #6061
冰輪丸 #116530 (宮脇咲良心少女)
畀少少時間我#40855
大曼徹斯特 #73109 (EkuEku)
屎急大笨象 #33481
玩命魔女一世 #44603 (小磁怪)
stevefan1999 #122576
藝高人蛋大 #127272
人見人愛 #103127
群龍共舞 #51129
最強翼衛摸西先 #2169
Colinky #90370
Romanov #132038
阿古路 #5649
Gladiclus #48442 (熱血藍絲)
dewi👿 #34103
侵B #71725
求銀祈 #123456
追捕兩米黑鬼 #124107

叧加不正常人類list:
蔣介石（翻生） #2436

部分已加入編號，另外編號後面嘅括號代表別名或者舊名，有啲可能已經改咗名，大家要提防list入面嘅人，希望有更多巴絲補充

如有寃枉，請大家多多指正，本人有錯即改！

為免有支那人混淆名單誤導大家，名單紀錄只以我「1000歳（人瑞）」為準

連登仔反metoo喎

你地班垃圾繼續活係自己世界啦 中國進步𡁵係事實

一半半架渣
另一半因為事主柒左，咪唔出聲lo

唔講咁多
班人肯食支那奶粉未？

進步係邊方面先
講清楚d
若然係經濟方面，呢個我唔反對，特別係根據solow growth model，落後國家只要投入大量資本就會好易有高速增長

正如而家越南甚至埃塞俄比亞

同埋將來既北韓

本post五毛
1JR
2霍金轉身

睇下歌詞先啦

佢係想做返極左(雖然極左同極右係同源)
剩低只係時間問題

同埋真正左翼會撐槍權
因為要暴力革命打倒壓迫者

左膠最鐘意用失敗者，loser嚟標籤反對佢嘅人

俾人講2句就話人歧視玻璃心碎，真係唔知邊個先係loser

政治上的左 有時只係用黎形容 偏共產、大容
吹捧中國 就 = 左
呢個邏輯會唔會荒謬左d

長毛呢d 正式 左仔
唔通又同呢d 吹捧中國的人同一派？

唔好搞撚臭「左」呢個代名詞啦